覺唔覺嘴唇厚嘅人個口特別臭？

硬係覺得係佢地條孖潤腸入面有陣姨媽味